[愛情定麵包]要養埋佢全家既靚女定好有錢既暗瘡美極肥婆

正評: 要靚女，波大樣靚，完全你果type, 但佢屋企全家等你養，個女既有心理病，返唔到工，醫唔好，性格都無比個病影響，只係返工創業做咩都唔可以，所以你手停佢地仝家全部口停

負評: 要美極肥婆，好撚樣衰，成面暗瘡，醫唔好又減唔到，但好撚有米，性格同樣無問題。佢老豆可以請你返去做呀head, 乜鳩都唔駛做就八九十k 一個月。而想再鳩hea 基本上你要左佢你成世唔駛再做嘢，日日打機旅行無問題(不過去旅行要帶埋佢)。

記住，你一擇就一世，而對方都係一樣，無人會，無人可以出軌偷跳。

愛情同麵包，連登仔會點擇呢

魯迅7號

搵錢既目的都係想搵個處女老婆
既然有再辛苦d都無所謂

簡第二但叫雞得唔得呀

負皮 條件太好

唔得，ban 左

養埋佢全家既暗瘡肥婆

香港地乜春都係錢最緊要 女人會變老 一年咩都屌到厭
有錢就唔同 好多其他野窮撚一世都做唔到